signal問題「在處理來訊時出現錯誤」

想問下signal成日彈「在處理來訊時出現錯誤」點解決？本身想唔理佢，但最近開始連msg都睇唔到，不過係pc版先有呢個問題